小妹忍痛公開動物台知名會然真人照

最左短髮控 左2摩兒迦娜 右邊龜sir美波=同一人

轎伕

最左係你
左2你女朋友
右邊個兩個係我請返黎既工人燒埋比你

小妹自貼以示清白

你老味動物台d人真係痴痴地 呢d都攞黎玩

sor貼錯 呢個先係我

收聲啦傻鳩

再嘈我今日就同你做忌

樓豬冇做暑期作業比班主任鬧到痴撚左

差少少睇到底褲囝

你兩個唔撚好扯貓尾

no色情

尤其現實社會出黎開口埋口講動畫果堆廢柴
食撚屎啦，鐘意埋d女配音高音又要爹
真係聽到都毛管動，又鐘意埋d女畫到成個細路女咁
屌你老味，咁鐘意細路女，翻非洲搞啦，大撚把
就係班製作人為左迎合你班食屎狗口味
所以行運超人，狂抓一族，超級小黑咪，龍珠呢d卡通片先至無曬！我而家唯有睇快樂氫化物咋
要睇賣肉就直接去叫雞啦你老母，現實連女都唔識溝的垃圾。

現實你地班廢物又樣衰又唔識打扮，社交能力又係零。行埋去臭架你老母，見到你班撚樣個樣都想嘔。
見到我真係咪撚話識我，行撚埋一邊扮睇我唔到。
生物的天性從來都係順服雄偉/強者，而排斥社交訊號差的生物，人類如是，你地無得怨。

知錯了...唔好再罵了

我同你老公一d關係都冇, 只係我份人一向都不平則鳴

我女友wendy 我同佢未有咁快結婚= =

今日=會員美波死忌 同我作對就係咁既下場

幾時出18+ post

Hi all

可唔可以幫手打埋一份條撚樣屈我係短鳩

做乜post我全家福

張圖影到一家人齊齊整整